信德中心霍英東集團辦公室 夾萬驚現353粒子彈

上環有寫字樓發現子彈。今日(5日)下午3時40分，信德中心西翼11樓霍英東集團辦公室一名公司負責人，打開公司內的夾萬檢取物件時，驚見裏面存放了一批子彈，由於子彈數量頗多，於是報警求助。警方接報到場調查，檢獲7盒、共353粒左輪手槍子彈，因此向負責人進一步了解情況，以追查子彈來源及用途。據悉，該辦公室是由霍英東家族持有。

據了解，有關夾萬原本放置在霍英東生前居住的沙宣道大宅，霍於2006年離世，後人因處理其遺物，在去年11月底將夾萬移到信德中心西翼的辦公室。警方在今日下午約3時半接到霍英東遺產執行人報案，指到霍氏家族所持有的一所辦公室，處理霍英東的地產物業時，在律師、會計師及霍英東兒子霍震寰的見證下打開夾萬，發現內藏7盒，共約353粒點22口徑的左輪手槍子彈，消息指，霍英東生前持有槍牌。案件交由中區警區刑事調查隊跟進。
有資深槍迷表示，以前持牌人可以在家藏有小口徑子彈及鳥槍槍彈，但要視乎當時警方發牌時給予持牌人的若干數量，例如1支0.22小口徑步槍，持牌人可藏有100粒子彈，而鳥槍彈亦可藏100粒。如有合理辯解，例如：槍牌持有人是香港射擊代表隊成員，須要勤加練習等，數量可以增加至每個口徑300粒。但自從「隱世槍王」梁國熾，2011年4月在家走火及被發現家中藏有大量彈藥之後，警方就更改發牌條件，不再准許在家藏有子彈，而每年環頭查牌亦會詢問是否藏有子彈。霍英東於2006年離世，是在新措施實施前逝世，估計警方不會追究事件。

李大導

離唔離世都唔會追究啦

睇電影都知 有錢佬屋企一定收埋好多槍

咪就係
法律面前

其實正路啦

讓子彈飛

呢個級數嘅愛國商人，殺幾隻狗都唔敢追究啦

反而報狗嗰個就有機會俾人炒

邊個夠膽追究 邊個吞哂353粒子彈佢

賴有為

Magazine

窮人含撚

貨辦？！

好出奇咩
霍英東靠咩起家㗎？

得左輪子彈咋
我以為起碼有批 AK
好失望

班狗玩開寒戰咋
人哋真係玩韓戰
呢啲應該算少兒科

分分鐘大砲都有

手足有353粒子彈
李大導:廢青準備殺警

霍英東有353粒子彈
無反應

可能已經係韓戰時經香港運野比中國時留低

.22 係比細蚊仔玩

Sleep你媽打